夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

遲到

又賭錢

唉

遲咩到

爽

咩

乜你地要番工咩